%@metapost:5quadpartexo54.mp
%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\begin{multicols}{2}
Sur la figure ci-contre, place \og à peu près\fg\ (à main levée) :
\begin{itemize}
	\item le point $D$ tel que $ABCD$ soit un parallélogramme,
	\item le point $E$ tel que $AEBC$ soit un parallélogramme,
	\item le point $F$ tel que $ABFC$ soit un parallélogramme.		
\end{itemize}
\columnbreak
\hspace{2cm}\includegraphics{5quadpartexo54-1}
\end{multicols}